覺唔覺人越大越鍾意睇萌番

以前覺得萌番冇嘢好睇
依加人大咗，放工放學返到屋企已經唔想花費心力同人討論劇情、設定
反而睇啲萌番hea吓hea吓嘻嘻哈哈仲好

純粹搵廿分鐘抖吓氣

55

想知有咩人會越黎越細?

訓唔著果陣會想睇

flying witch真·治癒番

越大越鍾意睇子供番

你碌鳩

短鳩控咪以己度人

原來你係學姐=.=認錯你係另一個傻閪

但係畫工唔算萌系

PA 花開 Tari Tari都有類似效果

盲閪-.-

樓豬同龜sir一樣淨係睇死一套百變小櫻的

唔係

萌番就麻麻，但鍾意睇啲講中學生活、空氣系搞笑番，比較日常。

例如男子高中生的日常、齊木楠雄。

都係因為唔想諗嘢，又可以回味返個段冇咩利害關係、單純又開心嘅校園生活。

唔賣角色嘅治癒番唔會有人理

樓主又輸?

咁你知點解芳文社是我們的神啦

芳文射都就執seven 快救救你的神

人越大
驚唔驚變老

樓主咪木之老櫻

19仔你收皮啦好嗎

多咗睇萌番
但係認真片照睇

吾覺